仲有四年 應該等待 定係放棄？

小弟啱啱入到大學 都有積極玩啲function 而個女仔就係subcom裏面識 第一次見到佢嗰陣係subcom食緊飯 第一眼望到佢已經俾佢吸引住 嗰一刻就心動左 佢算係幾靚 雖然唔係話去到女神級 但佢俾左個好特別嘅感覺我 係個outgoing,幾好嘅女仔 好想做保護佢嘅人

之後我就開始多左留意佢 嘗試去接近佢 一開始其實唔熟 但因為subcom就開始熟左 我都有好多機會可以同佢傾下計 有時候食完lunch行翻campus佢都會主動行埋黎傾下計 去到好夜翻屋企順路搭巴士嗰陣都會開心事台傾下心事 講下自己啲感情嘢 之後我平時都會搵下佢傾計 係我嘅角度睇其實我地都算close 一開始我覺得同佢都算夾 但偏偏好似俾佢friend zone左咁 佢原本自己係有鍾意嘅人 我都想繼續慢慢追佢 而我一開始其實係幾有熱誠嘅 好努力咁接近佢 希望可以同到佢交心 佢唔開心我都會安慰下佢 佢一開始追唔到嗰個想追嘅男仔我都會鼓勵下佢唔好放棄(我知好似on9左啲，點解要鼓勵佢，但我真係唔想望住佢唔開心而我幫唔到佢開心翻）明示試過 暗示都試過

去到呢兩個月我冇乜機會再見到佢 我會掛念佢 而唯一嘅溝通渠道得翻message 但近排佢同鍾意嘅人有好好嘅進展 佢有時候會直接read我message hea覆 有啲嘢都唔願意再同我講 唔係好想理我咁 我真係好down 心情開始急轉直下 我del曬佢嘅snapchat ig 想嘗試放低佢 有人勸我儘早搵過第二個 但我已經踩得太深 好唔想放棄

我真係好鍾意佢 去到呢幾日 我心情真係好差好差 因為我一早知有人同左佢講我鍾意佢 所以我想一次過講曬出黎令我可以解放 所以我就攤曬牌 講曬我嘅感覺出黎 言語上feel到佢對我冇乜興趣 其實一直以黎發生嘅嘢都係我自己俾錯覺自己 咁佢都好好嘅 冇直接拒絕我 而係婉轉啲講 希望仲做到朋友 我以為自己講完可以完全放低 可惜我真係做唔到 我都想做翻朋友 但大家都明其實冇乜可能仲做到朋友 一個有呢種特別感覺嘅女仔可遇不可求 我真係冇辦法放低佢 仲係好想追佢 比起做普通朋友 我更加想做情人 但我都知咁樣攤曬牌其實以後都冇乜機會

佢如無意外就黎會同嗰個人一齊 而我都知係邊個 但我好唔想知 我唔想望住佢同其他人拍拖 更加唔想以後都冇機會對住佢講「我愛你」呢三個字

係呢一刻 我仲係好鍾意佢 我應該等待 定係決斷啲無理由地憎恨佢？

Sorry第一次開po講感情嘢 講到1999咁 同埋唔夠詳細

少年看得自己太重，你由頭到尾都只係一個用黎攝時間既兵仔

光復香港

入到U都唔識標點唔識分行
你都係讓返個學位俾人啦

老老柒柒 其實我自己都覺得似係嘅

好 你啱 可以擺多啲時間係呢方面

係你on99一直以為自己有機會，
你以為你鐘意佢，佢會feel唔到咩？佢都醒爬話埋你知佢有意中人，就係曲線話你知你冇機會，
但每個女人都enjoy比人追架啦，佢又點會直接拒絕你呢
一日佢未拍拖咪一日都搵你黎攝時間囉，
依家用完即棄啦，仲衰過condom呀你

做咩朋友你好缺朋友咩

咁我又唔係特別覺得自己有機會嘅，一開始佢話我知嗰陣佢係唔知我係鍾意佢的，係想試下有冇機姐，不過事實又真係話我知冇機嘅

至於搵我攝時間，我有少少保留啦，始終我都係偏向信佢嘅

不過我都多謝你屌醒我

Err咁又唔缺嘅....明白....